諗到個笑話 唔好笑我做你地契哥

耶穌受難日叫good friday

好笑

不如我做你契哥

聽到你個笑話就真係受難

今日 耶穌受爛日